林奠癲到想玩大陸防火牆

隻癲雞諗住同香港玉石俱焚

香港互聯網服務供應商協會有關以行政指令限制互聯網的應用及網頁之緊急信件
關公廟 Kwan Kung TempleAugust 29, 2019
Source: HKISPA

致: 香港特別行政區行政會議

二零一九年八月二十八日

今日, 有媒體報導政府計劃考慮以行政指令要求互聯網服務供應商選擇性限制某些網路應用程式及互聯網的運作。

有鑑於此，香港互聯網服務供應商協會決定發出是份緊急信件。

就技術方面而言，因現今互聯網牽涉如虛擬私人網絡(VPN)﹐雲端和加密等具複雜性的技術，除非我們以大型的監控防火牆將整個香港的互聯網封鎖，否則實施此項限制的可行性和有效性甚低。

承上，香港互聯網服務供應商協會希望發出預警︰由於久而久之限制只會越來越不起作用任何，對於一個開放的互聯網所設下不合理的限制只會令日後的限制加劇，而結果將意味著香港的整個互聯網將會被大型防火牆所監控。因此，無論這些限制起初是如何溫和，亦代表著香港開放的互聯網不復存在的開端，此惡耗將即時及永久地摧毀於香港營商及投資的國際商家的信心。

值得注意的是這些限制並不能阻止決心要繞過規例的人，反之，將導致大量的商機及社會成本損失。網絡使用者可以利用不同的虛擬私人網絡(VPN)繼續繞過這些限制，直至香港的整個互聯網被防火牆監控及封鎖。

開放的互聯網是香港互聯網行業的命脈。香港作為亞洲光纖網絡的重要樞紐及最繁忙的互聯網交換中心，乃為超過一百家國際及本地的數據中心之據點，處理八成以上中國大陸的互聯網流量，這些成就都是建基於香港互聯網的開放性。因此，任何以行政命令指示的互聯網限制將徹底摧毀香港作為電信樞紐的獨特性及價值，並動搖香港作為國際金融中心的其中一個中流砥柱。

香港的互聯網服務供應商一貫奉公守法，但若其無法巧妙地繞過業務上技術和財務的約束，施加網絡限制之行政指令將變得難以實行。我們要求政府與業界討論如何解決這些問題，並必須在向互聯網施加任何限制之前廣泛咨詢社會意見。

因此，香港互聯網服務供應商協會強烈反對在社會未達成共識前選擇性限制互聯網服務。

香港互聯網服務供應商協會

info@hkispa.org.hk

附加資料

香港的互聯網開放政策成功吸引十八個國際光纜系統來港。香港成為電訊樞紐對中國大陸有直接的效益，因此，任何令香港失去作為電訊樞紐的決定都會令香港以及中國大陸受到損害。

互聯網的應用程式都是有其作用的。當一個應用程式遭到限制時，用家便會轉移到其他應用程式，由此，限制便需要延伸並涵蓋至另一個應用程式。當用家仍然能透過其他應用溝通交流，這樣無止境的你追我逐將會首先犠牲香港開放的互聯網。舉例說，Telegram被限制，接著Whatsapp也會被也加入限制，再接下來Facebook亦會遭殃。用家仍然會找到其他方法繼續聯繫，直至整個香港的互聯網都被防火牆所完全監控及封鎖。

近日，因為Facebook及其區塊鏈合作公司Libra選擇以調節性更佳的新加坡作為落腳點而非香港，導致香港損失了超越一億元的初期投資，有鑑於此，網絡審查制度只會令香港更加落後於其他競爭城市。

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

From 咪撚咁痴線啦

831 901 902 903推到上熱門

林奠幾時死

pish

弱智林鄭仲話考第一

連封網絡玩法有咩後果都未知

其實佢係咪共產黨員嚟

林鄭好想攬炒

條廢老分分鐘vpn都唔識

林奠快d拉成個香港攪炒

係就快
要焦緊係焦盡佢
唔係點對得住焦土之母依個名

cls 大陸都咁多人，翻牆啦
牆會攔到香港人上街咩

八達通都唔識用啊
唔好影衰廢老

4000蚊 都搞唔到網上登記
宜家整防火牆

快啦！屌你老母

林鄭真係有d失控wo

快la屌

真係攬炒之母對抗中共

焦土之母

有個諗法
香港已成冷戰第一戰場
中美都搶緊主導權
美國用人權法恐嚇中共貪官要凍結佢地d錢
中共就派林奠傀儡嚟提出各樣惡法 e.g.緊急法/block internet 去嚇返美國
搞到老美損失係香港既投資 會唔會係咁

死背書考第一嘅人大把

犯法啵，到時候又有籍口拉人

佢真係似想更多人覺醒

痴撚線

攬炒之母林鄭月娥

我要qq音樂
我要淘寶免運費

女性根本唔可以做特首
鬥氣 / 唔認輸 / 扮楚楚可憐
有冇勇者可以氹佢 可能乜都解決哂

怪不得深圳可超越

屌佢老母....真係有d睇小左佢tim 佢真係癲到咩都做得出 佢先係最想攬炒果個

齊齊去撳錢 廣傳廣傳

香港no it

大陸每年都用幾百億去封牆
你封網 冇哂d外資 仲要洗錢起牆 真‧焦土

好正氣

點解佢可以坐到咁高

損失香港嘅投資，點都係中國驚過美國啦
中國係驚控制唔住香港，其他省/市有樣學樣掛

燈佢老公可憐
頂到隻臭西咁耐

佢嘅思維和行為完全符合黨性，應該係老黨員，做咗好多年地下黨。

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

星期五、日 Bye buy day

*6條命 *3隻眼 *800幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

個防火牆唔知要幾多億呢
個垃圾app都要幾百萬

7婆只係人頭, 一切都係支共西環指使操盤, 而家仲有人真係信所有嘢都係7婆同港共on9搞出嚟?

去外國開咗VPN未?

快

唔去正契弟

電轉假鳩得唔得?

就快end game,之前有國家停facebook 3日就政權倒台

快啲攬炒啦

成日做埋啲on9野

佢死都唔肯面對問題，於是不斷諗其他屎橋，結果啲屎橋引起更大民怨，令到原本個問題更難面對

到時香港變新疆，淘寶都唔寄，啲港豬就仆街啦

傻既
企一隊美軍係香港就已經可以拎走香港
人道問題暫管

可能諗住叫屎大大用友誼價推個網絡長城落嚟香港

支持

其實係聲明關於媒體講既緊急法黎 唔係話政府提出過

邊度咁勁

都係個句啦
你咁樣係唔會令我驚嫁

ps4 party都封到？

push

香港互聯網服務供應商協會班會員係乜嘢人
代表香港嗰堆互聯網供應商？
上網搵唔到關於呢單嘢嘅新聞

導致香港損失了超越一億元的初期投資

777要香港死

7婆你醒未

佢真係唔識架喎

本書冇教佢就唔柒識

林奠就係焦土老母

ON9....資訊流通對金融體制有極大作用..呢條友究竟識唔識嫁..林鄭個行會班子是否ON9?

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

派錢點同監控呢

一鎖左藍定黃發晒癲上街都似

一日都係你班黃屍
搞到我淘寶都冇得淘

老共會比咩？

就係咁所以先坐得高

究竟佢係真癲定假傻

支持
班廢老藍絲唔識用VPN
到時上唔到FB,山youtube 又一齊上街

未驚過，快D攬炒

香港無左金融基本上係廢
用咁多錢去封個成本效益係0

一早洗左腦

咁我地想攬炒 係咪應該要支持

我覺得佢似美國間諜多啲

快點

黎啦 過左同上海冇分別 黎啦

封黎笑下
睇下外資包唔包容

支持 快啲攬炒

做冇問題.. 記得CC一份去英美

快 封撚埋我公司內聯網佢

支持一齊仆街

大家準備入deep web了

快啲封啦 上唔撚到網我就落街玩架啦

其實整防火牆仲好 班廢老唔識用

佢已經走火入魔

官網

藍絲都變黃

689唔敢做嘅嘢
佢做乜全部夠膽做？

2011年1月25日 埃及革命

VPN

Block晒Facebook, IG
港豬覺醒

唔封正臭雞

聲明係出左係自己網站

以後要翻牆上連登

黎啦黎啦

推

港獨真係指日可待

習雜:你唔好咁撚痴線啦 我D錢點算呀

林鄭先係真攪炒派

懷疑佢係想更多人出嚟幫手衝

先唔講連登，冇晒fb ig youtube,真暴動指日可待

後生識用 vpn
唔好教啲廢老用

班廢老口就話愛國
番到大陸咪又係用香港 day pass 翻牆

愛狗人士請入 幫忙起底此人渣

傻啦
藍絲只會話 一日都係你班黃屍搞到咁

洗佢俾咩
夠民意支持就得架喇

Dark knight

佢70年代考第一，果時未有Computer Study又未有IT

距離攬炒又近一步

封既話第一個死既係金融市場, 第二個死既係外資商家佬

on99

香港就係一路慢慢好多立法限制
搞到自由 人權同民主已經愈行愈遠
就係不停用立法去限制 話係漏洞
香港情況都只係最終結果
大陸未有起義因為習近平係造皇者
當佢經濟爆破 d人先會知道有幾驚

最想玉石俱焚就係佢
反正佢嘅下場都係死路一條

好似上次parachute咁問下d外國VPN公司開個香港地區限定比我地用有冇得諗，再唔係眾籌比佢地都得

林鄭同中共政府想1/10前搞掂，依家一定會狗急跳牆，好容易會出大錯，我哋一直堅持就得架啦！

果然係焦土之母

為咗警隊三萬幾人令成個香港陪葬 到底諗緊咩

封封封 封阿笨

淨係軍隊先頂到軍隊

有冇諗過令黑警個mon post bot 廢武功

喂喂 唔好吹風嘞
做啦

中國gfw都有方法出到嚟 你咪整囉
得閒寫返個教學出嚟 教點租vps 起v2

話明冷戰既就唔會出兵啦

軍隊直接進入人地國土=宣戰

美國呢個世界最大國點會想開戰

打壓愈強
反抗愈大

連登就快收皮,點算好呀?

一個人可以賤到點先不停諗計去害死香港人.
重好意思比喻做老母. 食屎啦仆街

仆街

鎖國鎖埋香港？
共產黨只想搶晒香港呢一刻嘅財產續命

真係好唔掂

下一步該怎樣走？

不要過慮，表面上政府好像以逸待勞，但實情是我們多面的極限施壓已成氣候，習近平和黑天鵝比我們更心急如焚——他們正想利用談判搞散抗爭。

2018年大陸境內債券違約規模達到1200億元，而今年的規模，是5700億元。

59間企業設立的中國民營投資集團，533億元存續債券今年到期。4月首份5億美元債券違約，中建行已硬啃代還3億；另一份5億美元債券，8月2日到期。中民投講到明：還唔到。

今年首6個月，中國企業債務違約金額突破600億。7月15日一天之內有5份債券違約。

7月22日，美國制裁中國神秘石油入口商珠海振戎（北狄改名都衰過人，話明係用來振興伊朗這個西戎）。兩伊戰爭期間，中國向伊朗賣軍火，就是通過這間公司以石油代支。現時進口量佔全國進口量約25%。

2019年有719隻地產債券到期，需要償還的金額達4567億元。2019年至2021三年間，地產企業海外債券到期規模都在200億美元之上。

7月，失業大軍年增超過500萬人。

7月，返鄉潮達740萬人。

7月，特朗普否決將蘋果產品剔出加徵25%關稅的中國貨清單。

7月，惠普、DELL決定將30％筆電生產撤離中國。

7月，山東近百間院校搞農民工「副學士課程」，免考文化試，資格卻與高校畢業生睇齊。

7月，秋行軍蟲和關稅夾擊下，中國多年來首次向俄羅斯入口大豆。

2019年8月7日，資金緊張的中國企業集團中國民生投資集團(China Minsheng Investment Group, 簡稱：中民投)表示，其債券持有人已同意延後一隻5億美元違約債券的到期日。
中民投在周二晚間提交給新加坡交易所的一份文件中稱，這批票面利率3.8%的3年期有擔保債券於8月2日到期。該公司稱，包括應計利息在內，這批債券的未償付金額為5.095億美元。
中民投表示，正在嘗試籌集資金並出售離岸資產，以償付債券持有人。

9月，南韓三星將關閉最後一間惠州工廠。
美國對300億中國貨品徵10%關稅。

10月26日，美國給予WTO的限期屆滿，WTO必須決定是否將中國、香港和澳門剔出發展中經濟體。

全國心臟病藥脷底丸斷貨，由9蚊暴漲至150蚊一樽。

邊個等得？邊個唔等得？

今日，中美貿易談判在上海重啟，預料實質成果不大。

香港是大陸的後花園，不妨再燒幾把火。

你看近來不是福建都開始搞獨立了嗎？上海更加早已主動接觸外國勢力。

整完班外資點同公司聯絡，
會走好多外資喎

林奠真係反共
想同習大大攬炒

條廢老連廁紙都唔識買，點會識依啲

用vpn接tor過proxy曞telegram，我就想睇睇要你點block

見過Steve job條撚樣 如果真係封 你就可以講果句咩最黑暗既一日

on9 過 689 喎

同意
完全係玩鳩老共
明知老共要錢就幫手拆你個銀包

咪撚咁啦
個個post都見倒

What the fuck

唔封正契弟

唔覺中國敢打美國

港豬要翻牆喇

攬炒

以前冷戰係因為打嬴冇著數
現金打嬴大陸就完全唔同以前

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

最中意攬炒

快撚d啦

佢成功了

幫手推班冷氣軍師上前線

即係咩
睇唔明

成個行會都唔識vpn

612有一個腦岀血巴打

係咁換句話講，香港ISP係咪可以斷返大陸網轉頭

可能既係地下黨員，又係美國間諜，無間道之終極無間

封網連班唔出黎既人都出黎同你死過

醒未 你封到tg 咪係PS4 開game 傾點對付你地

攬炒之母 林鄭

正呀喂有得睇腾讯,爱奇艺,土豆了

係就快喇林奠
廢老冇得玩facebook一定好唔開心

真係...

呢啲「屎橋」應該都係佢班廢老行會成員諗出黎

好呀到時光纖電纜同機房實會無端端爛晒，齊齊無網上港交所都上唔到網要停市。焦土焦土焦土～～

玩咁大?

仲大鑊過老解入城，封要封哂，到時新假新聞就無法分辨，有錢人同資本市場肯定撤

依家係落街行過都可以比人拉
咁係咪唔落街？

Oh Hell Yeah
Let's 攬抄 together

攬炒正呀

HKIPA 同政府講唔好咁天真以為普通既封鎖可以block 到班網民上唔到連登

而全面既封鎖就會令香港正式失去自由互聯網服務，到時商業運作和公共服務會嚴重受到影響，變相即係攬炒

佢之前講佢老公不理政治 我諗兩者溝通可能有限。老公去叫雞

其實777係咪傻撚左

想攬抄喎

對美國黎講有咩著數 想請教

佢唔落台,仲有2年要搞,未夠一年就咁多仆街政策實施
香港2年後仲係咪人住既地方??

痴西線
暴動啦

已fact check

推囉 林鄭 學大陸咁

正
真攬炒

快d喇 等唔切喇

攬炒啦

Chief Executive Carrie Lam of Hong Kong, Mother of the Taiwan Independence, Mother of Mutual Destruction

為淡氣既女人 咩都做得出

快啦，唔好大隻講呀

就黎冇公海 大家要諗諗日後點樣發佈消息

dllm

721
811

冇錯，例如當年澳門賭廳整體生意差咗，明明係雜種打貪引致，旅遊界議員姚思榮都可以瀨落上水反水貨度。

元朗有反對通知書咪又係廿幾萬人犯法
要屈你咪都做得啦
放包粉落你個身都仲得
仲妄想佢地依法辦事係無乜可能
到時攬炒第一班一定係商家佬

同烏克蘭一樣了

唔比人民上網

仲紅過689

即係同中國一樣，限制你上乜網，block曬fb，ig，google，連登等佢認為要block既網

攬炒！！！！

cls

玉石俱焚 阿 屌你老母 臭西

cls push

瘋了

屌屌屌屌屌屌屌
屌你老母阿
死臭西

防火牆只會令弱智廢老失去資訊來源
然後藍絲怒屌政府
分分鐘反洗腦全民connect

係咪癡撚線屌

On9

依隻癲雞係唔係真係精神失常

推
香港班廢柴高官
乜撚都唔識
淨係靠出賣香港上位

攪冧香港
習大大都打柒你

無人拉佢落台, 即係個個都想攬抄

幕後軍師又想下一盤幾大既棋？

Fact check 已證實，係香港Isp協會官方聲明

咪攬炒囉

唔係英國間諜咩

,死八婆真係自己落地獄前都要將香港變大陸

Push

基本上it界都反對
一實施香港成個行業基石玩完
網絡自由不干預

Push!

原來林鄭係我哋其中一隻攬炒棋子

擒日有人打去電台節目問777係唔係中咗降頭

聽講喺十一哥嘅主意

癲撚咗

咁幾時封?
我地要做定準備

佢真係on9嫁 屌佢老母

diu

蝗化

出貓考第一

Good job

痴撚左線~
宣戰手段~

用連儂牆+有車既人做通訊兵

玩網絡防火牆
即係想玩死香港經濟
多謝林奠帶頭攬炒

快少少

女人做leader 真係食得屎

1

突然好想睇下玩斷網會係大家嗌救命先定係啲跨國公司大財團同廢老藍絲爆炸先

哇屌講中左，真係鎖網

佢唔識用所以唔俾人用

Do it Do it Do it!

最想攬炒嗰個原來係林鄭

777係咪曲線引起香港人咁嬲咁團結推低共產黨
英國間諜

不如推一推上國際攬炒

林鄭條撚屌真係攬炒之母嚟

笑到仆街

簡單嚟講

香港唔同支那有咁強嘅網絡封鎖設備

一時三刻唔會做到好嚴密嘅網絡封鎖，唔會好似支那咁VPN都會鎖。
頂多係鎖下連登IP，Telegram會受干擾但應該無法全面封鎖，你用海外VPN就解決，而到時都會有師兄教你。

即使香港鎖網，強行實施境外網絡截斷（基本無可能），我地都會有辦法聯絡外面世界。

大家唔好咁快驚。

林鄭月娥已不是香港人的特首
不如我趕佢落台啦

傻撚左?輸唔撚起既臭西

如果條緊急法同封網真係俾個癲婆搞到
香港就正式壽終正寢，進入行真極權既黑暗時代

我最近真點發夢嗰陣都係諗緊三個字: 碧秋樓

500萬人遊行不是夢

斬撚哂全港D光纖囉
唔好一窩蜂寫信自薦做陪審員

佢敢搞 真係全民上街

同大陸一齊玩內聯網啦

唔好咁癲啦真係

agger
為老共利益應該一早就強硬鎮壓or讓步
件事本身就唔可能拖咁耐

佢係咪坐住咗個腦？

cls攬炒囉

屌你老母 ！整埋內聯網呀笨

肯肯定佢唔知咩嚟

正一弱智

林奠真係焦土之母嚟

支持淋病攬炒

條仆街想同我地鬥攬抄

上唔到網如殺人父母，分分鐘藍屍都一齊上街遊行

上面唔比出兵所以佢乜都唔諗
後果唔駛理
最緊要停晒示威遊行

p

封lor
一封拍得住緊急法

佢痴左線呀

快！

事實唔關男女事。
係林鄭咩都學中共那套。
林鄭覺得中共好成功，係師傅中的師傅。
見中共用邊招，就用邊招對付。

送唔到中 送大家終

今鋪真係一國了

加防火牆

冇得上網即系迫我走出冷氣房jer

佢連八達通都唔識用，互聯網佢識條毛咩。

on9政府

CLS，道德上完全唔可以接受

佢老公唔撚打柒個臭閪振夫綱,佢都有責任

到時應該連廢老都上街屌

林奠落地獄啦屌

佢真係癲ga

無論如何都要推翻佢

攬炒之母 你咁樣我係唔會驚㗎
斷網約定大家機場見

係就快
要焦緊係焦盡佢

攬炒 攬炒 攬炒 攬炒 攬炒 攬炒 攬炒 攬炒

林鄭連彈
電腦大爆炸

好彩只有狗畜班屳家鏟成為柒婆嘅走狗

食咁多家茶禮 唔怪之得香港咁亂

林鄭做唔好特首就所有女性做唔好領導者?

"男人唔可以做特首
小器 , 咸濕 , 死要面 , 躁底 , 容易比女呃"

轉戰Deep Web forum

其實由佢唔識答地鐵果刻開始
我懷疑佢係真心好多野都唔識
離哂地又無知

我懷疑掟佢入天水圍，比30蚊佢都應該唔識得返禮賓府

快撚啲啦
我好驚你唔推啊

點解佢禁耐都未死

佢諗緊咩 睇唔通~~~

你去中出佢

真攬炒

林鄭幾時死，條撚樣為咗要贏就不擇手段

緊急法已經係有，刊憲就得

先緊急法，再封網

屌佢老母

同埋香港翻墻不犯法
大陸翻墻犯法

tui

屌 冷氣軍師被逼上前線

封intetnet咪直接上街見囉on99

佢識用電腦手機既咩？
洗版佢都未知係咩啦

應該睇完蘋果頭版所以出聲明啫
唔駛唔緊張住

其實佢真係同時代脫節，佢用緊70年代既老人知識就管治，

屌你老母 係咪痴線架

老老實實，真係突然罩個牆落黎，仲有幾多人識上FB Twitter

嘩屌佢老母 係就快呀

有腦都知，仲話考第一？

只係迫人支持某四個字

aunt你真係咩都唔撚識喎
個第一名係咪同習大大買架

我做美國間諜，入老共再做間諜，再做香港間諜，但真實身分係北韓間諜，然後呀媽叫我。。。（歡迎補充

你走啦

事實只係林鄭奶共，真心拜老共係大師傅。
見老共用封網，就諗封網。

鬥長命

cl7s
Hongkong is not china, NOT YET

條仆街唔死都冇撚用

vpn

9月1

block 左咪去BK

以前睇過新聞話google 會用人造衛星射wifi, 有無得聯署召喚google 調粒衛星過來😂😂

連vpn 係乜都唔知既八婆以為用共狗個套可以治理香港

大陸大撚把人翻到牆 你睇你自己fb page 就知啦

出封信係想叫你咪撚戇鳩呀

唔好得過講字，係就快。睇下到時會點

佢係英國留下的亂港份子，外部勢力，破壞一國兩制的始作俑者，強列要求中央介入調查，才可止暴制亂

我要攬炒

藍絲:世界末日(家有喜事).jpg

已經分唔到林病係真心膠定英國間諜

打錯

吹得越勁 越唔實行

佢咪慢慢賴囉，反正都要一齊攬炒

林鄭: 我要攬炒

on9

佢連7仔冇廁紙買都唔識轉買一包包紙巾頂住先，就知道佢轉數係點。。。

林奠乜9腦黎㗎，無不用其極，無恥已經唔適合形容佢，天理難容，快D「壽終正寢」，去死啦

其實佢班智囊係唔係on9㗎？

幾離地都好，都諗到個後果啦

除非係特登想攬炒

而家個政府真係痴L線

on99, 大陸翻牆夠犯法啦，咪一樣大把人翻。

本身已經block左你，又多個證據證明你係5毛

藍屍無fb wtsapp用點forward流料呢

條八婆擺明玩攬炒，正賤人！

佢真係痴撚咗喇喎....

柒婆要攬抄啦。

強國監控咁勁，啲大陸西都可以翻牆出嚟喇。正苦講野啲人，由其果班50、60 後，真係石化年代產物，只活在自己世界。

快撚啲啦唔該
無網上
咪多啲出街玩 出街抗爭發夢

暫時目前為止最勁既攪炒
推到全世界都知

屌你老母屄 臭屄林奠

交流團真係好閒
你話留過學就話姐

總結：林鄭你唔識it就咪撚出聲啦

好撚驚呀

係

冇得再笑人翻牆了

香港既特首一個比一個犀利 真係唔講得笑

炒，快啲炒，等唔切

夠薑就鎖國 屌你老母

佢點會唔知，擺明佢先係真正攬炒派

條癲婆真係傻撚左

香港翻牆遲早都犯法

up

焦土之母你估浪得虛名

中國都防唔到啲呀豬呀狗返牆啦

CLS, 斷網不如斷水啦屌佢，死得快啲㗎。

到時全部都要上垃圾百度

性別歧視呀屌你
689好聰明?好撚勁?

見到你第一句真係忍唔住屌鳩你

問題並非佢做唔做到
係有呢個諗法同落實既話係好撚痴線！！！！
真係傻撚左，佢要攪到香港死成點呀
屌佢老母！
香港人既反應太溫和！

快啦等咗好耐啦

連登有多啲好似你咁講番啲實際嘢嘅人就好

林奠識玩,咁樣都係攬炒

upgrade

真係要攬炒

玉石俱焚之母
我準備好返屋企讀書鳥

隻臭蟹根本心理有問題

內聯都唔撚驚，除非用個大鐵罩罩住全香港，否則無可能阻到我地。

個人用衛星微波設備，唔駛大型衛星站都用到。

搞笑咩

同大陸一樣cls

［慎行］ ［攬炒］ 香港最後的春袋

新路向

快撚啲

哇屌

佢係咪想自立國？
我覺得佢已經唔撚係聽支共枝笛，佢似係想揸爆中國春袋，然後自已做獨裁者

Cls

電訊都唔撚屌佢啦 佢自慰緊

班老野同時代脫節到一個點.
可能下次索性叫ISP停SERVICE.

香港有咩價值可以整個VPN?

又話要搞data center 轉頭搞網絡控制
it業都搞埋唔駛玩

香港勝在有林奠

廁紙一直都有 佢都唔識買啦 真高分低能

佢知唔知咁樣其實只會阻到班廢佬藍絲?
黃嘅都係後生，識vpn

個八婆真係乜撚野都唔識 只想贏

痴撚線臭雞

你問一個八達通都唔識用既人佢識唔識上網知唔知internet係點運作?

老佢老味
賤閪就有佢份
仆街死啦林奠

攬炒之母

預警 你咪試下資訊唔再流通

終於可以攬炒

明顯佢想同習近平唱反調
之前大陸之打完電話去Trump傾
外交部又唔認
依家土共有聲音叫快平息香港內亂
佢又推緊急法

根本產黨就分裂緊
習大大想做皇帝
佢黨下官又驚資產在美國被凍過水

成個黨根本就玩緊利益衝突

江峰都有分析過
不過條片唔會有連登仔睇
因為連登仔咩都未睇先屌
自大到爆
有興趣其實可以睇睇

如果佢覺得封網絡可以令人聯系唔到出唔到黎示威
我只可以話我用月餅傳紙仔都會叫人出
我仲要係各大連儂牆派月餅派傳單

好多人根本無睇內文
大家可唔可以冷靜d
行為唔好咁藍絲得唔得
咁重要既野睇下內文啦

on9,咁ibank d service 唔撚晒係香港起啦。金融中心個名都無埋

佢老味 咁樣同強行取消一國兩制無分別
條八婆要 burn, 咁就burn 佢老味togethe

封完網咪全民買月餅囉屌

愈黎愈懷疑佢同11哥係唔係外國派黎既間諜

支持木奠攬炒

幾十年前考第一有撚用咩, 果陣連internet都未有.

我地攬炒算啦好嗎？

攬炒媽出手，焦土派可以返屋企食花生

係就快，我養左一群白鴿終於有用啦

佢知唔知自己做緊乜

有vpn
怕你有牙

愈誰地愈坐得高

林奠:
又話上連登會睇到好多野既? 點解我上唔到

《環時》：「國家完全沒有理由和動機取消香港高度自治，讓香港內地化」

等你啊

佢有無用個腦諗野架

屌

條臭雞真係完全唔識政治經濟

攬炒巴表示攬炒技術對比林鄭自愧不如

唔怪得企鵝股價日日跌

有無巴打願意屌到佢高潮
然後回應5大訴求

你一鎖剩低嗰班港豬都變勇武

佢果輩既人，唔係搞it既，邊識咩叫雲咩叫vpn, 求奇封左就以為搞掂

仆街啦佢

港豬：我討厭政治！

而家就嚟封網冇得上YouTube, Instagram, Facebook ……..喇

港豬：

當以後留係屋企上網既自己
都變成好似住大陸咁
咁同係大陸住有咩分別？
香港地段即時全面貶值
樓市大跌 指日可待

條友每次星期4 5就搞單野出嚟
等星期六日多d人

有vpn有閪屌嘅日子嚟喇
虛擬午餐肉

原來真係弱智， 女人惱羞成怒真係好可怕

屌佢老母, 佢官迫民反！
睇佢係咪跟烏克蘭劇本！

呢班垃圾官真係又蠢又賤

呢條八婆，無撚腦，考第一有撚用咩，咪又係一條On99咁撚樣。

其實係反對緊政府緊急法
一開包你it界大把人失業

If we burn, you burn with us

封唔哂
封淨我地
班中年同老年未必識翻牆

好似武漢果單咁封
佢地做過咩無人知
諗住玩大屠殺？

頂你國際封鎖香港啦！

求仁得仁，多謝班仆街。

林鄭真係千古奇才。我呢個係真心讚美。 <3

真 攬炒之母

理論上可以，peer to peer
大陸80% route出外國既connection都係經hkix forward 出去

實現香港中國化，本來仲有28年的任務，三個月搞掂

我真係越黎越唔明呢條友諗緊咩

係，但樓主將佢包裝成林鄭想玩防火牆
根本無講過

佢考第一嘅年代好似係未有互聯網呢~
一個連八達通都唔識用，廁紙都唔識買嘅人…what do you expect

你想香港人暴動好簡單，唔畀佢地上fb上ig就得架啦

唔識用八達通既人講科技
你話佢唔係鬼真係無人信
中共領導快d 送佢中啦, 再遲d你地d黑錢洗唔到既時候諸佢九族都無用

港政府依家仲同你講錢咩

it dog

悶

777食屎

支持
已經慶祝定

港獨之母
黎黎黎
快啲實行
我地好撚驚

擒晚有人開始討論林奠係想玩野
其實都MAKE SENSE,
尤其是大陸渣住佢全家春袋
佢一定玩搵大佢, 佢一定唔蠢

玩囉，資訊唔流通我睇你國際金融之都點企啊

用「還我真普選」好D

其實佢民望已經創新低，我認為佢亦都唔介紹再做d野令民望再低d,因為佢已經wfc

以政府思維，佢應該只識用email

IN 777 WE TRUST
攬炒在望

後果自負！後果自負！

林鄭攬炒之鬼 學到野

到時修左例咪犯法

林鄭痴q左線

64嗰陣有得上網未呀? 封鎖網絡就可以阻止人上街抗爭?

快啲封鎖

佢可能以為封完開返咪得囉
但信心信譽無咗就無咗

將香港變成比中國更中國？怕美國冇子彈，怕外國唔肯介入

林鄭有勇有謀，夾住春袋不停揼

攬炒指日可待

但問題中共咁搞其實係 自損1000 殺敵100

樣樣都要第一，特別係戇鳩方面，

係就快，唔好等下禮拜

撐柒婆啲公司商會唔知點諗呢

教佢：
VPN 係 telegram 背後個大腦，係 CIA 出資但 MI5 秘密運作，最終指令係 Silicon Valley 發出

封都冇用啦， 大不了搵speaker 播資訊，好似晚晚叫咁

it嘢唔係好明有冇懶人包

我蠢

其實林鄭班軍師識唔識野，連登用cloud flare 做CDN , Telegram 用 Amazon 做 CDN, 一block 依兩個service 香港有一半Web app 收皮

冇記錯係埃及

佢真係唔識架喎，唔係扮。

Come on baby

下 我靠網上抽獎開心下嫁，無得抽獎我會死

真係癲

讀書叻真係唔代表有common sense

唔好得個講字，要即刻做呀
唔好又要我地失望

封呀, 我要你而家封呀

精神病患者

如果佢玩防火牆，啲成日飲飲食食既港豬會唔會因為冇得上IG呃LIKE都上街？？？

唔排除林奠堅想攬炒 或者根本北京就想收香港皮

快啲封，到時個個上唔到網，迫埋冷氣軍師同智障藍絲一齊上街，反正係屋企都無野做，we connected

佢見大陸封得咁成功想有樣學樣

但又唔攪清楚大陸係由無開始有嘅過程中整埋防火牆, 香港就已經係一個完善兼國際化嘅開放網絡, 而家走黎限制等同推香港落火海

不過條友由DQ議員開始每做一樣嘢都係逐步推香港去死,係慢慢死定快啲死嘅分別姐

林奠真係焦到無得再焦土，痴撚閪線

Crazy...! HK become China😡

政府係咪痴咗線

係咪痴撚線
玩到呢個地步？
林鄭係真無腦定點

本身唔反個d都去反
快啦八婆

佢真係痴撚線

嗰陣時TVB仲係正常媒體
英國管治
個個都睇電視獲取資訊
如果而家冇網絡我哋真係唔知點樣部署

痴線

CLS
推到多d人知

大家要DOWN 定之前有手足提及既APP, 用藍芽同附近既人做個網絡溝通

八達通都未用過，分分鐘上開內聯網

屌！北韓！？！

準備好學孫中山晚晚開大會傾計

香港以後沒有Facebook/YouTube/WhatsApp只有Weibo/土豆/We7

來吧！來攬炒吧！

pish

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

你竟然期待一個連八達通都唔識用既人，對網絡有正常既認知?

屌你老母

條友真係癲架wo

放風啫
中共成日亂咁放風等你自己嚇餐死
我就唔信淋奠夠膽咁做

起番隻VPN先

木奠：就趁今晚放映會封咗Netflix先

直接用上面個套，順便將所有香港data直駁上大陸

咁去天安門嗰啲中國人呢? 又係睇tvb先知?

Do it Do it

佢幾撚時死

想攬炒我地個攬炒?
係咪想到時候全民暴動，然後中國乘機收返香港，將750萬香港人處決

上twitter 講呢單野用咩 hashtag 好？ 大家一齊用

無得上網咪上街囉

如果有日忽然tg 連登用唔到。立即full gear上街。屌你老母食屎狗林鄭

係時候學整月餅

用下腦啦淋病
網絡供應商個個都係地產佬
你估佢會自殺?

找不到？百度一下吧！

用番大陸現有技術去封網。
google play 都用唔到

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

已經係喪心病狂

唔可以specifically block網站？（IT文盲）

我覺得玩死嘅係班藍絲廢老廢中

後生嘅搵vpn有幾難

你ban曬咁多個女領導人wo

19 早兩日係光明頂講話佢咁做係好大機會違憲，司法覆核好大機會贏

但依家個司法系統仲信得過？

有幾個國家停左十幾年都冇野

係要為中央添煩添亂!!!

女人發脾氣咩都搞下

有媒體報導政府計劃考慮以行政指令要求
咩 媒體？？？

你大我啊？！

呢個APP, 斷左上網都可以用藍芽做網絡

選個有賓周既女人
打和呢

剩係用唔到google service已經全香港公司都死得，google drive,gmail,youtube全部上唔到

起定VPS

佢可能諗住淨係限制連登

不演了嗎？
come on baby

好多方法，最簡單就係禁止ISP 連去某啲IP, 例如連登個IP 係192.168.1.1， ISP 就block 哂所有連去呢個IP 既連線

依家嘅淋奠只係中共嘅傀儡，佢嘅一舉一動，只可以反映出上面「領導」嘅思維、教育、文明程度幾咁唔全面。同大陸樓一撚樣=表面好似好好，內裏管理腐爛不堪。

月餅革命

到時用微信 微博 新浪
個腦比人洗得仲快

香港人不怕的，你阻我哋，我哋有be water其他方法。

CLS

有波嘅男人呢

考慮下拆L左佢個機樓

睇下內文啦咁多位連登巴打

今次會影響晒全香港各行各業 本身支持都變反啦 全民反對不是夢

一代新人勝舊人

呢個女人系英國間諜？想攬炒等英國有藉口回收返香港

想封 tg lihkg 姐

出得聲明就知肯定唔止封咁少
太天真了

攬炒! 啪啪啪!
攬炒! 啪啪啪!
攬炒! 啪啪啪!

你d弱智女權撚依家又彈出嚟
縮返入你老母個閪到啦

唔係689咩？點會係佢老公呀

好期待

林奠已經痴能晒線

其實我好懷疑班友識唔識上網

可能佢地以為就咁㩒個制就可以block咗連登,telegram

快呀，原來咁大件事，快啲斷網

我怕你玩唔起咋

依家有網絡自由咪一樣被洗腦

到時就變左同中國冇分別，仲話一國兩制

有變冇 同 一直都冇 好大分別

北泡 支那 伊朗

考試跟規矩答案考，宜家係無既定答案既開放式考試，咪考唔掂囉

係就快
我呢啲窮撚有咩所謂

依家未出都大把人反對

佢地玩內鬥就最叻
玩管理十間支底嘅都係無一間正常架啦

好似話成家比公安保護住

COMPLETELY
INSANE
N
S
A
N
E

八達通都唔識用既廢老識閪IT野咩

係就快
封完之後想睇幾多大公司反佢

依家嘅技術根本做唔撚到又學埋支那衰野得個噏字

攬炒第一步

好囉大家一齊翻牆

要攬炒啦～自由市場byebye

求推介 估唔到出呢招 冇save低

iproA班撚屌呢？

推出國際啦，等人知已經一國一際，快攬炒

班柒頭連地鐵都未撚搭過呀

唔洗過立法會? 緊急法想點就點?

好期待網絡實名制既一日

廢老唔識翻牆

咁姐係都得啦

快，btw，用vpn解決到問題，直到佢成個上網封哂?

重有冇名？

係，緊急法係唔洗過立法會
因為條文原本只係受權港督使用，唔係比特首

林鄭想攪埋習敗敗攪炒

最想攬炒嗰個係港共

可以享受翻牆

林鄭根本係最認同攬炒訴求。如果唔係點會諗到將香港變內聯網呢唣戈聰明招

英國間諜黎

可能仲嬲緊
當初俾到啱啱好777票佢

係時候學deep web

所以咪變大陸，個個用外國VPN上網先掂

好撚弱智

返英殖時代
由香港之母林鄭月娥主動承認中國違反中英聯合聲明
恢復港督制度

但連登用Cloud flare 做 reverse proxy 分哂左去全球data center, 連登喺全球就會有好多個唔同IP, 如果block 哂呢堆IP, 全香港用cloudflare 既 server 都連唔到線。

簡單啲黎講block 左 連登， 用 cloudflare 既香討都會連唔到

班住香港嘅鬼佬發現連fb、google、youtube都上唔到，只能上百度、搜狗，你估會有咩反應

佢應該係用 dns pollution, 唔係用 ip blocking

利申: 絲
女性做政治領袖無問題, 但係呢條八婆犯哂所有會被男性歧視嘅錯, 加深女性刻版印象
正如你講嘅個d
佢真係影衰全球女性政治人物
面係人地比 架係自己丟

快 消滅香港罷

又吹風 收皮啦

全香港起碼有一半既網站都係用cloudflare

點解佢仲可以咁冥頑不靈

痴撚線

真係唔爭在出埋坦克 樣樣做齊

yes 推呢個， 要搵定 p2p chat

簡單啲得唔得

其實佢一早就睇穿晒中共
知香港畀中共慢慢侵蝕
如今成功坐到呢個位
中共本身就計劃推送中
咁林鄭就忽發奇想
不如就推佢出嚟
激起明白事理嘅香港人極力反對
一路至今，想繼續點燃星火，今場火燒得更耐，幫我哋再加多啲話題趕到十一
所以再整多個網絡防火牆

香港人 加油！

又岩WO

攬炒正
等我下載幾套新番同遊戲 慢慢磨下先

傻9政府，林鄭好似有啲自亂陣腳，而加開始藥石亂投，而慘在無論佢做乜柒野都會有人爆出黎，基本上政府差佬全民皆敵咁濟

有冇清出教學

說穿了，佢只係夠勤力、記性好，典型填鴨

呢件事都反映左777會不惜一切咁搞連登
連尼住，Admin請小心注意人生安全

搞到啲藍屍無得用Facebook 實屌9佢
岩啦個個回歸祖國的wechat

姐係唔可以specifically block係咪？

焦土派

鬼鬼地

佢唔係扮，真係唔識架

冷氣軍師都要落場

外資要翻牆做野, 一翻就拉得

咁又未到gfw level. gfw用咗好多時間資源去整

831 831 831

係咪仲要比呢個廢老管理香港? 思想仲停留喺20世紀
CLS

其實佢個腦諗咩㗎

原來宇宙通行証同電腦大爆炸係咁嘅意思

你幫佢洗白?
忍辱負重咁神奇?

林奠係咪傻撚咗啊知唔知開放網絡對金融有幾重要

都唔係"有d"啦吓嘩

淋奠死全家

因為佢個死白癡以為連登係大台

諗起港鐵連登仔不合作運動meme

果然玩截斷互聯網通訊，開始學用無線電吧

佢真係想拖全中國陪葬，原來佢先係真武勇派

癲雞 齊攬炒

封曬上網啦不如

澤楷哥

香港的互聯網開放政策成功吸引十八個國際光纜系統來港。香港成為電訊樞紐對中國大陸有直接的效益，因此，任何令香港失去作為電訊樞紐的決定都會令香港以及中國大陸受到損害。

佢咁講，我仲更加想睇緊急令到

721 811

成事不足

焦土第一人

可唔可以推上Twitter Reddit?
預知俾外國人同政府知我地有機會被封鎖一齊對外消息，發生事都會關注多啲

同 donald trump 一樣以為internet 有個制

焦土

快點加
兵又唔出 想點先？

佢要玩到咁大, 咪睇下幾多外資走, 搞到一班人失業
業都失埋仲有咩驚, 67暴動再來玩大佢囉
到時個閪面婆就真係攬炒喇

林鄭唔係扮嫁 佢真係唔識嫁

點解？藍屍用到we7同微博就夠啦

簡單啲講就係我地去 其實最後係要部電腦去轉番做 ip。如果呢部機俾人攪左，你打 就去唔到真既 google.
就好似唔識路，搵路要用路牌咁。 如果有人改左你個路牌，指能左你番大陸，咁你就會跟住d 路牌返左大陸, 去唔到你要去既地方。

唔係整唔整到問題
係唔整得

封網？
你知唔知呢度咩地方呀
國際城市封網
有幾多鬼佬係度住呀
封左咪同將香港變成大陸城市一樣
金融中心
世界會接受到一個封網既金融中心咩

睇番而家d高壓手段
佢哋唸住用大陸果套apply落香港度...
其實林鄭係咪架空左？
呢d係中聯辦嘅思維黎咖喎

呢一part 暫時靠李氏力場守住先

屌你老母痴撚線

大陸用唔到telegram?

dns pollution 可以specific 咁 block，但vpn 可防 dns pollution。所以大陸禁埋vpn.

又幫勇武加buff

由六月初至今已經超過五位時事評論員警告，中國現在的狀況是不要經濟只要維穩，中方對新疆制定的十大政策極有可能在港長期實施
1.制水
2.停電
3.停工
4.停學
5.限制離港
6.限制進入中國境內
7.暫停電話電訊服務
8.網絡封鎖
9.停止銀行提款服務
10.大搜捕傳媒、議員、律師、教會、中產以及各行各業的專業人仕

港府啲官+親屬根本係被「白色綁架」咗啦

封信啲用字同文法怪怪地

anyways攬抄！！！！

林鄭幾時死

而家又真係冇得淘

睇黎支共真係好驚十一當日爬都要爬出去

本來我用vpn只係用黎上日本網，依家終於大派用場

驚你牙

你咁樣係嚇唔到我架

真．焦土之母

接受吾到

Pish

嘩嘩嘩 玩到咁大
係就快

777 攬炒之母
快d啦，得把口

你上啦

我只係想講 依家係玩緊資訊戰
每次發動到咁多大型
又成功又靈活嘅快閃嘅集會都係依靠網絡
嗰陣時大家都冇上網
信息傳播咩都係勢均力敵
好多消息都係靠人傳人

但係如果而家冇咗網絡
所有消息都係政府控制
我哋根本就唔可以好似依家咁靈活
例如係邊區有狗大圍捕
有咩義士被捉
有咩意思俾人不人道對待
我地都唔會知
到後來就會慢慢恐懼

玩咁大呀

竟然是臭鴨唔係臭雞

我哋要快啲宣揚開去先得，同埋新移民connect原來佢哋咁辛苦落到嚟都係要過大陸生活

會唔會777先係最想攬炒果個

就黎要靠月餅傳起義資訊！

推上國際

隨便
公司有IPLC直到大陸台灣日本越南
大不了我兜個面出口唔經香港

真正攬炒派

屌未驚過囉

睇陶傑講過好似話香港政治畸型
女政治家要面對大男人主義嘅壓力(好似同港英政府有關)同同性嘅惡意競爭(睇下姐姐點推個妹妹死)，所以女政治家似喺後宮多過喺官場，眼界心胸同外國嘅女性領袖無得比

RIP
To林奠: 你咁樣係唔會令到我地驚架

佢要做可能就直接將個 dns routing 指能左上陸，大陸有晒成套 infrastructure

我哋好快可以同中蟈北韓齊名

好似仲實用 海報 傳單 番70年前ww2

攬炒囉

點解條㭍婆可以咁撚on9

佢同689都係共青地下黨員，我記得之前有報道講過

買左熊市

pishhhhh
無腦林奠

點解咁撚蠢既橋都諗得出，咪當香港係中國。

如果香港政府改哂位於香港既 DNS server，到時全世界其他DNS server 應該會暫停向香港 DNS server 攞 cache record，咁只要將部電腦既 DNS 指向外國 DNS server 就無問題，除非佢封哂所有外國 DNS server 既IP 。

有錯請指教

咁緊急法係前朝產物？

定基本法入面都有？？？

林奠都on撚柒鳩

BLOCK IP冇乜可能做得到
但轉DNS 封PORT 應該唔難
某公司有部份DNS成日上唔到大陸網 D客成日屌鬼

men hate women

women hate each other

冇人驚
個個等緊封鎖攬炒

睇佢落鱷魚淚嗰下，燥之餘都O咗嘴
邊會有領袖唧眼淚扮可憐，做法極之可笑

唔係話裝就裝到咁多connect要check

攬抄之母 林鄭

Bluetooth app無左啦

推爆佢!

林鄭不代表政府立場

睇中共囉
條文就咁睇都有排打
中共出淫大釋法
咪又逼國際制裁囉

你講既係岩，所以佢要做就係會封埋外國 dns server ip

屌！！

佢真係走火入魔。其實佢係味癲撚左講真

都話用CDN
Block IP 個時代已經冇用

#chinazi

雖然係好煩但你作為一個p牌仔冇資格出聲

我地都要學下林奠，做嘢唔好太多顧慮

要睇佢玩到幾大
佢真係禁樣封法 應該直頭可以宣佈停止香港運作 真攬抄

係咪癲撚左

比舊錢華為嗰啲，佢識攪㗎啦，又可以幫華為補血

正 焦土林奠 我要攬炒
831遮打 91機場 92三罷

依條友一係英國間諜,一係佢係無腦on9共產黨員

政府廢老 識撚呢D咩
快啦
封哂佢

焦土派大勝利

玩咁撚多野block連登
到時咪開連登2

焦土之母
佢真係痴撚線

土炮d 响自已localhost 改host file ，就可以照上到連登
eg. . 192.168.10.1

（但係佢host IP 好似會時不時轉？）

早就係啦 明明自由市場 就係唔可以管
中共一直想有被控制既自由市場
中共搞咁多經濟區都搞唔起
之後想直頭控制香港自由市場
但係中共d人係咪理解唔到佢地搞唔起經濟區根本源因係因為無自由 無法治 唔係外國人特別中意某個地方

佢哋識條毛咩

CDN 要block就真係全數block

而家限制ISP咋，未講明唔准個人用咩方法使用咩軟件咩傳送訊息或連接咩SERVER，去到呢個地步距離全民失業全民革民不遠

林鄭
佢一定唔識咩係防火牆，問消火處啦

點解佢就大咩都咁柒？
依家又想搞internet?
知唔知香港係電信中心？
黨鐵已比佢搞臭個名，唔知第日重有無得接外國job
依家搞internet？

依個人真係比我地更想攬炒
唔係係自炒

屌你 個五大訴求係咪真係咁難做 又唔係要你港獨 叫你查下班狗啫 明明係爭取返民主自由社會應有既野 市民既意見 幾百萬人都可以無視 搞到市民傷 班警察又傷 甚至寧願玩到去出緊急法 都唔回應市民訴求 我開始睇唔透林鄭玩緊咩 個五大訴求真係咁得人驚咩

班藍絲醒未 條送中法根本就好撚大問題 條例一定好危險 如果唔係 林鄭點解要寧願冒咁大風險 100萬人出黎示威都要硬推 完全唔退讓 唔解決問題 但就去解決 提出問題既人

獨裁政府真係好恐怖 寧願出兵 唔肯向市民示弱 一個訴求都唔回應 都要維護自己威嚴

已經換美金。等緊約時間開埋離岸美金戶口。

咁以後佢哋睇香港啲嘢仲使唔使翻牆

封喇

條楊萎雄仲好意思講拉倒 D 自慰燈柱係香港創科黑暗日
派4000蚊都仲用紙本登記，戇鳩鳩

佢得返警察支持
所以佢唔可以調查警察

哇死八婆咁撚陰毒

快啦

今日, 有媒體報導政府計劃考慮以行政指令要求互聯網服務供應商選擇性限制某些網路應用程式及互聯網的運作。

人地聲明自己講

放消息出去 個個搶換美金

玉石俱幩

呢下真係攬炒
好期待

關IT咩事

係做任何決策既推演同判斷能力

唔輸得

口口聲聲叫人唔好睇字眼問題 話暫緩都係一樣
既然係一樣 點解唔用撤回安撫市民
根本已經同大陸人中共果種思維一樣 極短視 意見唔同就打壓你

前朝留底，因為以前港督只需向英皇問責，港督係香港經英皇授權有絕對權力，所以用呢條法例係無問題
呢家特首用就可能抵足基本法，更何況特首權力又係邊度來？

攬炒好嘢

係就快d

咁撚打得
取消港幣啦

屌你老母林鄭

到時冇得上網 無論藍私定廢老都會反正苦

先唔講咁深入，由佢哋性格同童年經歷睇

林鄭係屋企處於夾心位，上有家姐阿哥，下有一個細佬。做唔到最多人錫嘅金菠蘿，又做唔到家庭支柱。可能屋企存在感低想發圍有人見到佢努力就死讀書。又話揀社會科學係想研究社會問題，佢實覺得自己有咁嘅童年經歷，一定好明白社會需要乜嘢，其他人唔會明所以而家咁心理變態

習近平本身屋企都係高官，經過文革全家大起大跌，又成撚日空降比啲老屎忽睇唔起，所以係當年係咁推啲新潮政策出番啖氣上到位做最大粒就想做皇帝最睇唔透佢經歷過文革慘痛，但都做埋啲同文革無乜分別嘅嘢當年啲紅衛兵真係好應該槍斃佢一百次

總之兩條友都係心理變態有問題兩個都唔服輸想做大事嘅人，自然好多衝撞同痴線做法，因為想贏

網禁第一個直接後果係香港即時失去金股滙開放市場性質
其中一個原因上海永遠做唔到金融hub就係資訊流通問題

佢似係知自己點都死，搵全港陪葬
唔會留低一個好嘅地方俾下一手開始
佢先係最想攬炒嘅人

快啲斷網！

因為佢係一個怨婦 一哭二鬧三上吊四攬炒全港

文宣抹黑呢啲有用
唔識用八達通，上網係咩都唔知
坐喺溫室房玩政治嘅人做行政長官

整呢D野起碼快則要4,5年
慢則就10年8載 邊有可能整到香港長城

港獨之母唔係浪得虛名

cls推

習大大想登基

如連登被封去twitter?

HKISPA好波！

當然要啦

用唔到Apppp買股票, 啲人就會反

又要攬炒了

Diu 呢個咁撚重要 一定要推

it界

攬炒喇屌

除咗速龍狗面罩，睇吓係唔係大陸武警。

佢好明顯話比大家知，你地d火温唔夠候

我諗而家好多人最擔心係最基本人身自由睇美劇上乜嘢網嘅權利都冇埋
幾年前我已經諗香港會唔會有一日變到好似上面咁得中環自由貿易區先有資格自由上網其他地方全部封鎖
公事關係兩年翻一日大陸做嘢乜撚都block晒已經覺得好唔方便,
apple news / twitter / Pinterest 全部睇唔到好撚有病...去到邊都係乜撚嘢特色社會主義海報..

淘寶嚴重違反一個中國原則

將香港推向玉石俱焚 萬劫不復的境地

睇黎佢一來想攬炒向香港人復仇
二來應該埋左反雜種派堆 以攬炒雜種以換取某d利益

好野，冷氣軍師要落場跑

我好想睇下會點封？

又斷水流，斷電流，斷食流，斷網流，班師兄弟真係好唔得閒

支那內聯網+解放軍
真攬炒

好恐怖我唔敢相信亦都唔想相信呢個係事實

我只係想縮起屋企煲下美劇上下網轆下pinterest, 條八婆唔使咁心急即刻將香港變大陸啊..............................

其實必然會發生只係遲早問題，某程度上係一種階級分野，而現代資訊就係馬克思形容嗰隻生產資訊；ie. 因為得到越多正確情報越有利生產，所以有必要限制其他競爭者得到資訊

仲好 到時個個廢老廢中藍絲唔識破解上網 比佢地提前體驗中共榮耀 無得fb鳩叫睇假新聞

咁都唔撚落台，不斷破壞香港自由原則

你唔搞政治 佢遲早搞你

港獨之母助攻，今次香港全面變黃真係指日可待

DLLM

可能佢地好開心 圍爐到死個刻都覺得中國好強大

係封就快啲封

勇武一定要有理性， 否則同黑警冇分別
前線一頂要聽民意 ，否則跟林鄭一Q樣

開始有啲鍾意佢，等我哋唔使日日咁辛苦諗辦法點樣先可以同共產黨一齊攬炒！

一定係mon post mon 到尋日話想攪網絡果個，但俾人屌返轉頭，話果個係香港人的春袋

今日就即係玩了

咪以為呢樣野好難，其實只要一句command加一個政府control的dns server就可以做到呢樣野

利伸香港ISP員工，我要攬炒

咁又唔係咁講呀
你唔係唔知創新科技局幾百億幾百億咁掉出去㗎啦...
人哋國家嗰啲真正民生得益嘅嘢etc 全國禁煙/自動駕駛/智能城市就一個億都冇, 連個垃圾Wi-Fi搞左咁多年都一坺屎咁你就知
搞埋曬啲屎忽野就幾百億幾千億都冇所謂, 效率好高㗎喎............

其實係美諜

咁做既 啲有錢佬實走哂
然後大陸收返香港都無意思
只係一個垃圾城市
真攬炒

為咗打死一隻烏蠅，打爛晒成間屋

直接宣布鎖國啦 直至示威平息 kol

老師話咁做係啱架 壞學生！

攬抄

自由社會, 獨裁思維

Source?

踢爆左啦！佢會考成績一般，入唔到神科，唯有讀港大社會系咋

以前考第一嗟

2019年，用算盤叻有鳩用咩

柒婆知道當佢輸個刻起
佢就大禍臨頭死無全屍
所以佢要盡全力拖延呢個死期
不惜推所有人去死都要唔輸俾人民
只有一直贏先有生機

創科最黑暗ㄧ天

新招connect埋冷氣軍師
In Carrie Lam, We connect

我都知呀，好多人以為要攪好耐

如果真係禁上網大家相約去美國領使館見
唔信佢連街都唔俾出

林鄭直接令香港冇左一個億既初期投資
仲要揸旗人係fb

從來冇食過肉嘅人唔會覺得食齋係一個問題
但食開肉嘅人你強制叫佢食齋會好大問題

屌佢老母要幾黐線先諗出將支那防火長城果套搬落香港

係負呀清

癲到！！！！！ 比你玩死啦香港！

楊局長幾時去再見steve jobs

落地獄係咪有反社會人格

我幼稚園都考過第一

佢係唔輸得, 成世都考第一喎

佢地慣左用fb用唔慣微博架啦

日日玩大字報

唔止3萬隻狗
高官決策 葉虎 仲有武警混入港狗都唔可以見光
全部都核彈嚟 一個核彈冚一個核彈

正呀 冇network 工都唔洗返

推佢老母

直接圍林鄭啦

後果好嚴重

玩網絡長城外資真係多得你唔少
等睇恐慌性撤資 恆指跌到零

我真係想睇佢封FB.....

佢地冇whatsapp,fb用仲唔瓜瓜叫

咁就唔肯定班藍蛆忍唔忍到無FB、IG、YOUTUBE上啦
仲唔一齊落街真暴動

屌
佢係咪想攪炒架

林鄭是真正外國勢力，玩謝香港就全家去英雄！

炒

係佢後面全部都是大陸人控制，佢冇say只係接order 做事.....

唔通創傷局局腸老點柒婆？

你的思路係林鄭會以香港的利益出發，但假如林鄭的港共政府本來就係想搞死香港呢？假如上海要發展成國際金融中心，那麼他的阻礙就是香港，两制之下，外資選擇進入中國市埸们據點首選係香港，祇有上海也實行两制，或香港實行一制的情况下，上海才是外資首選，所以在上海方面的考慮就要毁左香港的两制先，而香港由97之後，所有負責香港事務的中央官員都是上海幫以及他的香港代理人(曾生例外)，因此，搞死香港雖然理論上不符合中國的利益，但卻是符合上海幫的利益的

江峰係咩人？

反共海外歷史學者

又係華夏文明果d on9野
雨革見唔少啦
最後去撚曬邊？

快啲啦，攬炒啦！

689就港獨之父
777就焦土之母

咪撚再高壓 dllm

上海永遠都做唔到金融中心

你唔關心政治，政治就會來找你

香港係互聯網嘅地位
同南韓都排係全世界頭四名
林鄭咁樣做
真係將香港推入萬劫不復嘅深淵

唔係點叫港獨之母

斷網又唔係代表你獨到

攬炒gogogo

Push.

八達通都唔識用你期望佢能夠明白網絡問題?

可以搵人聯絡定外國有信譽既VPN供應商，到時大把香港人要買VPN，睇下佢哋可唔可以俾個折頭我地。突然多左咁多人用，佢地都要準備定擴建設備架。

Diu 點撚算

屌你老味 我最憎大陸就係網絡封鎖
林鄭你咪撚搞啲咁嘅野

應該都係回應番緊急法 （入面有包埋限制網絡）

我開左個 post 叫大家install 定 offline chat, 可以幫我推嗎?

頂條八婆癲㗎

想完全資訊封鎖，折斷海底國際光纖電纜，炸爛國際傳媒同外國領事既衛星接收。
你敢做，我保證你個下場會同卡達菲一樣

一國一制永遠做唔到金融中心
你都識講係見到一國兩制先黎
當一國兩制退化到共產黨獨裁管治
法例解釋任佢講任佢set 邊有人仲夠膽投資？
寧願去新加坡有保障好多啦
陣間一個唔該又屈你做假 又徵收啲乜乜稅
就乜鳩都冇晒

廢老正係會上微博同微訊

封網絡搞撚埋港豬

因為冇民主、言論自由、網絡自由、新聞自由...
得貿易自由係冇用
外國人唔會同你玩

仲要外判俾中資公司做

俾林奠揸住春袋添
好撚痛

封完係咪睇唔到av

呢隻顛雞真系有精神病！

cls
係咪想全港人出黎反枱

離地

點解呢d撚樣可以仲做緊特首 仆街

快少少啦 一齊攬炒

佢連login FB都要人幫

Cold war 2
乒乓外交 2.0

唔係咩叫考第一

有留意應該會知，將軍澳科技園係預左俾國際server公司做data center. 依家已經有NTT入左伙營運緊。仲有好多傳媒, CCTVB 蘋果等係度。
點解集中係將軍澳，因為對出海底就係光纖電纜。
資訊一封鎖，所有國際機構全部逃離香港，係逃離呀！

林鄭係咪比人割完終於發現自己係condom

無連登咪再開多個forum
有幾咁閒

喂陳大文，琴晚見到你老豆用槍射班暴徒！射得好！班暴徒搞亂香港唔死都唔得！收到風黃老師（藍絲老師）都有份掟磚，下次射埋佢啦唔該！

阿文，我地幾時組團去荃灣劈黑衫友呀？

文哥，聽日早會一齊拎住支國旗集隊丫，又或者我舉國旗你舉支持香港警察橫額。

文佬！我同隔黎班既同學會喺一陣小息學班黃絲咁聲援你，屆時我地會大叫：「支持陳大文爸爸嚴正執法，為民除害！」

如果咁都叫欺凌，你大可以問校長：「你係咪唔俾我愛國愛警？因住我放你呢個黃屍校長上港人港地睇你仲有無得撈！」

玩左會點
同大陸一樣用vpn?

遲啲香港上google 要翻牆

習近平夠讀清華(清華小學)
邊個知真假

究竟班垃圾搞清楚而家係咩年代未仲玩資訊封鎖假片都造到出黎啦而家，強烈要求所有高官要由幼稚園開始讀過，了解下而家社會發展成點

到時就真係唔需要分黃藍都齊齊暴動

解決麻煩最佳方法
就係做出一個更大既麻煩
周而復始

試下囉

寶寶們 快啲入去登記陪審團

藍絲已經動手登記做緊陪審團，快手share俾親戚朋友，一齊做陪審團救救義士！

義士唔係犧牲品，一個都不能少！

教學同更多資料：

18歲之後 基本上每年生日都無乜太大感覺 只係覺得又一年 頭髮又少左 人又肥左 身體又差左 今年生日 本來想比自己一個喘息機會 離開依個荒謬既社會兩日 結果都係事與願違 放鬆唔到 或者其實係自己唔敢放鬆 唔想好似五年前咁 慢慢習慣身邊既荒謬 慢慢接受社會既不公 或者係人大左 知道件事唔單係影響自己一代 知道自己要為下一代負責 咁多年黎生日願望黎黎去去都係為自身利益 得就得 唔得就算 但係今年既生日願望 係我一生中最希望成真既 因為我地已經無得再輸 香港人 共勉之

痴撚線，真係咁做實更多人反抗

係就快喇 得把死人口 日日係到吠吠吠
正廢柴

我都有訂閱，條友講得幾好

笑撚左

佢唔係斷哂
而係好似支那咁封某d網

要大J靠佢條大J

佢會唔會真係間諜黎

封左internet 真係有機會connect哂所有人，不論黃藍黑白

派4000蚊係香港史上最撚on9既行政。
明明政府推緊轉數快，應該整條路係轉數快ac,
一鼓勵市民用轉數快，二慳返一筆行政費。
三收集用戶資料作參考，四為將來派糖鋪路。

我諗廢波唔識用轉數快，無限可能性變成垃圾。

做特首唔駛識呢啲

[突發] 原來我地已被大台反包圍左請大家都入黎睇下呢個Post。方便既，希望可以幫忙Forward 同推上頂

[推上頂］我就係響跨界別罷工記者會抗議果個人(長文慎入)

癡線

真係封咗香港就玩完

條死陽痿實話internet最安全日子來臨

支那人都識翻牆
香港人會唔識咩？

轉頭要落街買糖水 不了

好似變左林鄭想攬炒中國
林鄭其實係咪英國間諜

佢識條鐵咩，條友堅離地

稀土

林鄭你食狗屎啦 屌你老母 你全家食屎啦

稀土唔係美國本身都有咩？ 係因為開發稀土會造成大量破壞先唔做

打爆中國同拎唔拎到稀土好似唔係直接關係

林鄭真心為香港好

如果唔做到咁絕邊會有咁多人覺醒

場仗 我地要嬴

知道場運動點完自己都會比人百人斬你覺得佢仲有咩理智可言

攬炒之母！

點解無人care泛民議員其實無答到~

架？

咁都無200000個簽名？

我諗班高官到而家都唔知香港發生緊咩事 咩係自由 再度攬炒啦

消除中國成為世界第一大經濟體既威脅

唔上網 到時全港人一齊出街討論喇喂

829放映 830胡忠 重光 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！

可以幫手推下我個 post 嗎?

真係攬炒

真焦土，攬炒之母

林奠賣港賊

如果係咁我地用tor係咪就解決到

帶頭攬炒

香港仲係講緊 5GB 手機 data plan 之後 128kbps, 人哋韓國已經講緊 5G 全速無限 data

唔出老解美軍都唔會黎

對美國黎講解決失業率已經係出兵理由啦

屌你老母，cls

我屌你老母呀 林柒

大陸係有能力去 block tor 的

要down定VPN同TOR Browser

已send藍絲兩老

封WhatsApp ig la屌

白痴真係冇藥醫

喂係就快
唔好等下個禮拜

認真問down定vpn有無用

無fb, 無WhatsApp，無YouTube
大把淺藍深藍無得網購日韓代購，無得煲劇
實變黃

冇你講得咁差
我果個無限全速plan
會因應網絡分配而減速

Band 3 考第一

姐係人口密集嘅地方會減速
例如地鐵

係就快啲做
我好想睇下
有生之年見到香港有防火牆都係一個榮幸

真正攬炒之母

希望全民變黃！

此惡耗將即時及永久地摧毀於香港營商及投資的國際商家的信心。

值得注意的是這些限制並不能阻止決心要繞過規例的人，反之，將導致大量的商機及社會成本損失。

幾時都有用，隔黎 post 有個巴打比喻，無vpn 等於網上裸跑，我覺得比喻得幾好

緊急！！快！全民文宣！ 831遮打見 91 揸春袋 92+93 大三罷

831 遮打見
91 揸春袋
92+93 大三罷

〔過牆梯〕淆底唔敢入機場既同我入黎

今晚各位要小心 要有少少保護自己既工具
[防具篇] 家庭用品防狼工具

香港班ISP係咪未入中資手？如果真係全面開波，香港既ISP有冇足夠既獨立性搞返支共轉頭？

連八達通都唔識用嘅人 你可以期待佢有幾叻

Link?

上協會個page 度搵
我上面都有講過

十一哥究竟jm9
送中係佢提議，緊急法又係佢，俾人揸春袋都唔洗做到咁盡吓嘛定係佢係攬炒派

點解叫十一哥
邊個嚟

Thx bro

咁多人死唔見共娥死？

快d 啦
我都想一試香港都要翻牆既感覺

高分低能咪係佢囉

請大家 推撚爆佢

支持封網

推呢個之餘可以推埋隔離，我叫大家裝定 p2p chat 既 post 嗎？
我怕一攪就唔止連登同telegram，到時要聯絡就無咁易了

Berkanan Messenger by IZE, Ltd.

咁不如做埋呢個只係藍牙已經可以互相溝通嘅app

Google 十一哥

真正解放大陸市場 美資自由進駐賺大錢

渣哥囉

廢老學人衰十一

唔好癲
真係開打就核戰

罄竹難書

借位一用入面內容有一定道理及幫助大家可以聽聽

好呀好呀

Down定vpn
快d攬炒

9.2-9.4 「超」合作運動開始！！！（推爆佢啊！）

各位唔好唔記得我地仲有野做啊!!!!

其實林奠咁強硬都係中共想帶出既一個訊息
就係香港一早已經被赤化 再唔係中立港
以前既我地對政治都尚算冷感
佢咪做場歌舞昇平既假象比你睇囉
而家已經撕破左個政權既真面目出嚟
你一係做隻快樂港豬奶共搵錢
一係就逆我者亡 好似國泰匯豐咁比人斬
所有人都要靠邊站

8.31全民表態
- 五大訴求
- 反警暴濫捕
- 反對引用緊急法
- 反對網絡封鎖

仲有監控燈柱
愈搞愈多野要反

正 叫佢地腥俾老友記

Gogogo
攬炒攬炒

黨報係咁諗:

就維護香港高度自治說些大實話
2019-08-27 17:01 環球時報

香港發生的騷亂已經持續十多周，無論是香港還是內地輿論都大多圍繞具體發生的事端以及相關的急迫話題開展討論。我們想回到香港高度自治的原點，談談與它相關的幾個基本問題和內地公眾的基本看法，我們認為這樣的停頓和回顧對為整個局勢注入冷靜很有必要。

第一，香港高度自治是必須保持的，這是一種政治上的實事求是，也是唯一可行的原則。不搞“一國兩制”，不堅持香港的高度自治和港人治港，能有別的選項嗎？“一國一制”在當前是完全不現實的，中國內地沒有直接治理香港的政治和法律資源，如果取消香港高度自治，香港的整個社會運行邏輯都需改寫。那將意味著巨大的治理風險，包括香港很可能失去國際金融中心地位，而這些風險不符合中國的國家利益。

所以說，香港所有人要對國家堅持高度自治、港人治港保持堅定的信心，國家完全沒有理由和動機取消香港高度自治，讓內地的政治元素大規模進入香港，讓香港內地化。

第二，香港的高度自治不能導致這座城市與國家政治上的對立，這是“一國兩制”原則的一條底線，它體現在了基本法中，包括反映在香港雙普選機制的設計中。香港不能夠選出一個與中央對抗的人做特首，這完全在國家政治的情理之中。香港有一些人鬧事和一旦出現特區政府帶領香港社會對抗中央，這完全是兩回事。

香港反對派應當理解國家設立這樣的政治底線，調整他們的政治活動策略，開展建設性的“反對派政治”探索，不能試圖在基本法和國家憲法上打一個洞出來。在這一點上國家的態度會非常堅決，反對派無論得到美國和西方世界多麼大的支持，也不可能成功。

第三，內地民意的基本面貌是希望看到香港保持自己在資本主義制度基礎上形成的原有社會風貌的。中國的土地上有一座“西方城市”，這多好，幹嘛要把它“中式化”呢？很多內地城市還在仿造“西式一條街”呢。主動把香港搞成“一國一制”或者“一國1.5制”，在內地決無真正的民意基礎，互聯網上有時會看到這樣的話，但它們大多是針對香港發生極端事件時的氣話。

第四，由於香港和內地實行不同政治制度，香港一些人對內地在政治上不信任，導致了一些激進表現的出現和國家試圖抑制這種極端表現的努力，香港反對派為了政治利益往往會致力於擴大這種隔閡，西方輿論則會支持這種方向上的各種政治及輿論運動，從而讓“一國兩制”的“隔離牆”附近越來越敏感，直到變得不可收拾。

比如在香港推動國民教育，說實話這真的不過分，是香港回歸祖國之後應該的。但這件事就是變得很敏感了，很多類似的摩擦共同構成了嚴峻的現實。

第五，必須實事求是地說，香港和內地是高度的利益共同體。兩個社會的價值體係有交叉，也有不同，但中國內地社會是最真心希望香港好的社會，如果香港因為動盪而走向衰落，最痛心的是內地社會，最不希望看到這種風險成為現實的也是內地社會。這是由兩邊社會的利益連接和文化的強大紐帶決定的，希望香港廣大市民對內地社會這一真實善意要了然於胸，不為任何蠱惑和挑撥所動。

可能會connect埋淨低班藍絲同港豬仲有支那新移民

【國際路線】全世界印依款標語

真係CLS

快啲做，唔做正契弟
睇下邊個死先

致 和理非

雖然實會比人話歧視
但都有辦你睇
除左鐵娘子係成功之外

其他
左膠默克爾
昂山素姬
文翠珊
朴謹慧

弱智到連八達通都唔識用既畜牲..學咩人講網絡限制快L D死啦

831 變陣
民陣搞，都係和理非啫，你阻我哋，咪升級law
百萬人去禮賓府sing hallelujah
香港人，係阻唔到ga！

8.31全球都有集會支持香港
一定要好似 818咁，以人多&和理非取勝
先至可以keep住國際支持
是策略! 策略! 策略! 策略! 策略! 策略!

支持一群沒有連登account的60後耶撚搞的
「為香港罪人祈禱」大遊行

[文長] 九月撐住，睇下點贏

呢條片教曬831大家應該點做
希望贏呢場仗後
大家支持Panda Cute女子電競
我每日由朝打到凌晨三四點之餘
重無時無刻幫手做文宣

淋病做野無底線！

唔好散播恐慌！！！

[由小處到大局 之四] 勝利跟失敗的一線間

入去幫中學生手足手
過去接近三個月既抗爭入邊
[推上熱門］［92，93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

佢敢？？